[唔駛到愚人節] 奧馬：我愛阿仙奴

Omar Abdulrahman, the Asian Footballer of the Year for 2016, has revealed that he one day hopes to play for Arsenal.

UAE and Al-Ain playmaker Abdulrahman came third in the vote last year but held aloft the AFC trophy at the annual awards ceremony this time round at the event in Abu Dhabi at the beginning of December.
The 25-year-old was actually on trial with the Gunners back in 2013 and he dreams of one day returning to Europe – but preferably north London – to continue his development.

When asked what his ideal club would be, Abdulrahman simply told Dubai Eye Sport: ‘Arsenal.’

而我不知道。。。

奧瑪失眠了

其實點解佢去唔到歐洲踢波？工作證？

會長

奧瑪都過左呢邊咩？

會長在哪裡

矛